香港電腦商會創會會長張耀成:「其實而家仲買砌機、底板，都已經過時啦！」

on9,同一個餡你睇下砌機平,定買電莖機?? 真係呃下C9就得

「香港電腦通訊節2018」（下稱電腦節）將於本周五至下周一在灣仔會議展覽中心一號展覽廳舉行，參展商數目超過200個，佔地逾600個展位，張耀成表示，會場內將有三分之一的攤位售賣電競產品，較去年多三成，單單出售電競椅的攤檔已有10間，較去年多出數倍。

張指出，近年花得起錢的消費者大有人在，他們均要求品質、技術，非以金錢為主要考慮：「好似電話咁，iphoneX咁貴都咁多人買，其實有好多牌子平好多！就係因為要牌子、質素，唔需要平價。」故他指電腦展轉型實為必要。

他又提到，近年港府開始力推電競產業，加上外界的認受性影響，不少家長對「電競」改觀。他指出，以滑鼠為例，普通用作文書的款式，售價可能不足100元，但電競要求「夠快、夠爽」這類型的滑鼠，則需達500元至600元。

另外，去年電腦節已增加較多的電競主打產品出售，即使是全場最貴產品的ASUS電競水冷枱，拍賣價近7萬多元仍能覓到知音，為張耀成的轉營大計打下強心針。
問到深水埗的「腦場電腦節」舉行時間接近，會否擔心客源被分散。張耀成說，兩個展覽一向「各有各做」，故未有擔心：「我哋今年係以最潮貨品，望殺出一條血路，宜家啲人賣嘢係睇有無價值，其實而家仲買砌機、底板，都已經過時啦！」 加上旅發局合作電競音樂節同場舉行，一班平日較少外出的年輕人將有機會前來觀賽，所以期望入場人數較去年上升一成，超過80萬人次。

如果只係貴少少包埋保養同上門維修我又唔介意
問題係好撚貴

九唔搭八 砌機啲料同廠機有咩分別

同李嘉誠話用1000蚊紙冇用冇分別

張電莖枱咪又係砌機

成班搵笨柒

自己砌
我都有5年保養
D廠機通過都冇5年

幫朋友砌8700，1070ti，埋單1萬4千
之後帶佢旺電行一轉，咁岩有呢d電莖鋪

我fd見到個電莖機spec都屌左聲
14999
火牛500，佢賊船最貴既650金牛
16激Ram2400，佢3200有rgb
底板h370，佢z370msi tomahawk
HDd1tb ，佢4tb host Nashville
Ssd250gb ，佢買左Samsung pm981
Gpu係1070 vs 佢asus三扇rog strix 1070ti
機箱，佢個隻599 rgb

唔計window，分分鐘自己砌既，成set平左成3000

你個fd都中左伏

巴打幾歲 講野1999咁

你睇佢個樣就知佢典型廢老一件

你個朋友都比人水好多

你同你朋友都比人水好多

佢果張14888電莖王者
睇到張1070ti笑jor

萬4都1070ti
真係恭喜曬

1070

手機打字係咁麻煩,要就選字又要就英文
下下黎問幾歲,又1999,一係我問題,一係你問題囉
畫公仔都要畫足
左邊講緊電莖機,類似asus,hp,giga 個類廠機
見樓上有巴好似高哂潮咁,呢家咪順便計清條數囉
2380 cpu,板1450,ram 1880 , 牛989,hdd999,ssd 751 ,gpu4499
夾埋case,砌機費,加埋1萬4有找,條數點屌都底屌過你去幫襯所謂既「電莖機」

至於gpu就...我提過佢等埋年底再決定,佢急砌我真係無計
amd就唔推啦 推完真係實無朋友做

睇錯左iphone 咁X貴

而家d電腦野加個"電競"係前面即刻貴左幾舊水
本質咪又係一樣

咁你電乜撚腦節
叫電競節啦

佢個期都係一兩個月前既事黎，食正暑假炒風 做fd都好，人地急到瀨屎咁仲阻人發達咩

係囉，幾時係咁

呢條友出哂名講野1999 好似低能仔無讀過書咁

其實而家去會展個電腦節都已經過時啦
賣埋晒啲垃圾仲要同人迫

電莖

7000蚊買張爛鬼椅，咁點解我用來買PC/PS4/Switch，宜家D人係咪on9架 ，一聽到電競兩個字就狗衝過去

仲有咩叫做水冷枱，係咪放D飲品係上面就會自動變凍飲?

廠機佢可以賺多啲喇嘛， 昆一啲唔識電腦嘅人， 特別係打住「電競」名號昆d靚仔
你自己砌機唔同，你係可以喺外國買返嚟
例如顯示卡，底板，ram 甚至連mon都係
咁咪變咗佢哋冇肉食囉
ASUS有個mon 27吋 4k 144香港賣成三萬蚊+Xbox One 同埋濕鳩keyboard Mouse (一定要連埋冇得分開)
幫佢吔清貨
外國淨個mon賣1萬6( 有錯請指正)
畀你揀都喺外國買啦

香港電腦商會個會親共

一班平日較少外出的年輕人

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

砌機台 d柒頭上身

依家仲出街買野
一早轉曬網購啦電腦商會會長

咁既價 1070ti

半年前砌落其實要 啲卡炒到幾撚貴
我果陣砌8700k+strix 1070ti都萬五

點解你睇得明

咁又係 相同價錢 廠機真係廢到無倫

有，砌機靚料啲

美國砌2700x 1080ti 16gb ram cosair牛 千四蚊美金

家長對電競產品改觀又點 會花十倍價錢買設備 鼓勵個仔打機？ 賣電腦做廣告都用下個腦啦

而家砌機主要係貴在顯示卡因爲果d礦佬食炒價,起碼炒貴千幾二千，asus自己都係顯示卡廠所以可以計番正價，如果佢係全機上水既話15000呢個價係抵

我唔知樓上屌果d有無砌開機，

聯力都有出呢種一體機箱枱 你地可以出一張list對番價錢

貴d

其實廠機無問題，香港大部份人唔熟電腦，加上上門服務，好多人喜歡安坐家中，基本各有市場，無乜好爭。
最頹反而係果d黃金砌機list，又貴又唔及廠機售後服務

而家係礦難兼且ASIC取代graphic card

係RTX用新嘢GDDR6同埋新架構先咁撚貴,1080ti遲早清倉大減價

你又UP乜

新會然？